日本人真係好支持香港

請先原諒小弟係呢啲關頭仲去咗日本玩機票幾個月前已經訂咗

話說我去咗高松嘅其中一間豉油廠參觀

個店員知道我係香港人之後，即刻好關心咁問我香港嘅狀況，仲話叫我地萬事小心

話果啲白衫人周圍打人簡直係痴線，(多謝文宣部做到野)

估唔到一啲超級小鎮都知道香港啲野，仲好支持我地

最後佢叫我同咁多位香港朋友講
加油，努力，萬事小心

良心小店，去日本玩既一定要黎支持

光復香港，時代革命

十連自推，多謝日本人

10

日本民間都籌左十幾萬捐左比立場

9

全日本都應該係黃絲

8

所有文明國家都支持香港

日本公司早放

日日係自己twitter 出po
retweet
真係會有日本人讚 retweet 架

呢間我都去過 好掛住小豆島

平野鈴子

蝗國

澳洲公司擺工添

如果日本有事，我地香港人都未必咁上心，要好好學下佢地，為己為人

準備走

想知有冇AV女優反送中，日日J佢

依個係文明國家咩

全世界應該得蝗國唔支持我地

記得有盒橄欖朱古力好正
仲有得瘋狂試食

香港好多fd

北韓，菲律賓，仲有好多成班親中國家都屌我地啦

敵人嘅敵人就喺朋友

日本呢個國家真係好正，人又好地方又好玩，以後要去多啲

啱啱去完橄欖公園，薯片

我地唔只200萬人，仲有成個日本

日本人大都好有正義感

屌佢老母啦，成堆垃圾第三世界國家

朋友仔

我地香港人都要檢討下自己，唔係淨係自己地方有事先咁關注

睇落好正 傳統風味

97之前仲多

喊左香港人鄉下

雖然係咁⋯ 但日本人其實好政治冷感⋯

日本人一知道我係香港人就問我有無俾班白衣打傷

有日本fd都問我香港點樣
仲話點度支持我地
多謝你啊

蝗國係文明國家？

其實係得依d唔正常既國家先支持中國姐
咪俾佢地圍下爐打飛機囉

豉油雪糕

巴打識日文？
俾我會俾埋日本人睇埋d片

東京嚟，圖中有香港人同日本人，但係日本人平野鈴子發起

人地係自由民主嘅地方大架嘛

有機會去果頭要支持下呀

我地並不孤單呀

我地香港人要去刺激經濟

仲去玩

好多年輕一代都好好

頭先佢問我都好感動

日本都有仆街話香港人暴徒

6月尾同女朋友去山陰山陽
係廣島電鐵廣島站有個工作人員伯伯知道我地香港來又係好關心

仲話自己來過香港3次

多謝日本人

咪比左舊膠佢

物以類聚，國以群分

不了，我買咗幾支正常豉油

識正常男人會識果啲日文

道歉咗啦

日本藍絲應該少之又少

香港人鄉下

推

幫堆，簽咗

蝗國係文明國家咁非洲果啲都係文明國家啦

屌啦菲律賓又係無恥之國 一個道歉拖左八年
同菲律賓誓不兩立啊

我6月尾去韓國時，司機問我係咪中國人我答佢係香港人之後
佢同我講唔好意思

司機政治正確

非洲應該文明過蝗國

去日本
D婆婆伯伯好鐘意四圍R水吹
一同佢地講我香港人
佢地就會話香港依家好大件事
話中國好衰

正皮

Ex係菲律賓人，飛佢果時佢hurt到仆街

韓國應該多藍絲喎

日本老人同香港廢老真係好大分別

佢地唔係淨係支持香港，
係支持有良心嘅地方，被打壓嘅弱勢

佢地都唔想中國人去啦

日本都有廢老
不過吹親水果d婆婆伯伯都好nice
個樣仲好和藹

韓國D香港新聞
下面D韓國人留言都係叫香港獨立

仲有實質行動，捐埋錢

琴日係日本遇到以前識既日本朋友
佢都第1時間問點呀香港有無事
佢地新聞日日都有報導

中國人臭名遠播
唔知咩事都應該會幫手撐反中

黃絲廢老好過藍絲廢老

所以話文宣係幾咁重要
大家都知大陸人勝在夠多 差唔多每個國家都有
如果佢地有心散佈虛假消息 就會有好多外國人唔知頭唔知路中伏以為係香港人搞事
只有做好各國文宣既翻譯 先可以將香港局勢真正一面話比全世界聽

希望各位文宣組可以繼續努力 大家都知道你地呢輪好攰
連登巴絲打會一直係你地背後繼續打氣

以後唔笑佢地J細啦

德不孤必有鄰呀

我唔知同你傾計嘅係唔係老一輩嘅日本人
通常老一輩嘅日本人都好關心香港地
佢地知道你係香港人會好開心，特別關照我地

冇香港人咁善忘

多謝日本

我依家都係高松 做緊義工
對唔住 呢個關頭去左日本 冇留係度同大家一齊齊上齊落
D日本人一聽到我係香港黎 即刻同我講香港加油 有個日本伯伯仲叫我千祈唔好信中國 中國信唔過
好感動

要上去懲罰下啲大陸妹

旅遊愉快

香港人都唔少，重質不重量，我地香港文宣組勁好多

我愛日本

你都叫佢哋要小心
之前有新聞講過日本自衛隊班官/兵，好多人老婆係中國人

日本一向全民憎中國同大陸人
台灣就一半半
新加坡同馬來西亞直情全面力撐中國
因為受慣極權生活

中年嘅日本人，但我睇啲巴打話男女老少都好關心我地

同埋無受支那逼害

我啱啱返到高松喎巴打，加油係日本做好啲文宣

多謝

同埋日本妹

o

最近要有識外語既願意繼續更新消息落去
唔好放棄

一齊努力 人唔係香港 幫唔到大家
唯有一齊係日本做好文宣

日本人比我想像中更關心香港 尤其係老一輩個d

馬狗極大量都係黎自中國移民 連中文都係簡體字
親咩人係好理所當然

我上個月去由布院有間小店買野，個店長知我係香港人都叫我加油，佢都好唔鍾意中國咁對香港，好感動

外國勢力想搞亂香港！

台灣都係

我過兩個星期去，不過唔去小豆島
如果到時機場封咗我唔會怪佢地，我可以專心留香港

日本妹呀

nice ball japan
arigato

我身邊啲台灣、韓國、日本朋友一直都留意緊香港啲新聞，上次元朗單野，有位日本朋友係ig post咗幾條市民係車廂被襲擊嘅影片然後再屌撚晒鬼，睇得出佢幾嬲吓！

有個日本姨姨叫我哋加油，好感動。
但係今日返香港班機cancel咗，唔知要留幾耐，好想返香港一齊出去

日本侵華
姦殺過好多香港人 仲捉市民做 變態人體實驗同 慰安婦
佢地表面如何好態度 心裡面都係邪惡軸心

發夢去左吉隆坡 果度既華人馬拉人同事都好關心香港既事 我將巴絲既文宣YT片都俾左佢地睇 we connect

應該係話支持正義善良一方

小豆島真係一個好地方
人又溫柔 空氣又好 又舒服

我無野講

(失物) 邊個旺角唔見咗粉紅色銀包